愛丁堡神獸顯靈

2115 愛丁堡現場，一名中年漢以手機拍攝女集會者大頭照，現場市民要求他將有關照片刪除，他拒絕。期間有糾察介入維持秩序及幫忙催促刪除資料但不果。

擾攘約20分鐘後，這名中年漢突然發難攻擊圍觀市民，結果現場市民撐起雨傘私了，詠唱召喚魔法「鶳」。

據說現場市民表示，召喚獸「鶳」一輪攻擊後，中年漢已HP見紅，掉落道具「手機」及「眼鏡」。各位熱心市民如有發現其殘骸，因兩件道具沒什麼實用性，請順手扔進垃圾桶，保持地方清潔。多謝合作！🙏🙏

笑撚死

不完美

十月一日係乜日子？支那國慶呀！一定要係港島二百萬人和理非打卡先

呢位男士身體力行支持人體藝術
值得一讚

冇穿冇爛

真心認唔到
成個人變晒型

搞乜「鶳」完變左隻非洲豬咁嘅？

藍絲蒙面

烏嘴狗

仲有一件

活性炭保濕Crossover 萬聖節，鶳真係有心

成隻大口狗咁

打女人？

打籃血女人就無問題，下次幫佢義剪效果仲正！

推

都講左要低調贏
唔使開po
拉

靚仔咗

神獸無性別歧視

Sor
拉

帶眼鏡嗰條廢坑有前科㗎

但下面嗰張, 的水位好似有啲唔同??

呢d人用黎祭旗就岩

拉
BTW手機無收穫？

其實我真係唔明, 今晚幾萬人集會, 平時一個商場都最少百幾人
一D白痴一兩個藍絲廢老挑咩機呢? 又唔係好打, 又唔係跑得快
唔通真係以為有和理非同時在場, 就唔郁9你?
你自己都唔理性O既, 又人少, 咁白痴, 又惹事, 郁你有咩問題?

糾察搞咁撚耐 最後都係要獅鳥

以為仲係之前咁
以為你地和理非, 點都唔會郁手
咪黎恰你囉
點知進化左

行為藝術反蒙面法

黑炭深層潔膚 好嘢嚟㗎
搽咗落眼就真係唔小心

男女平等

正

拉

呢單有無手足知詳情

幫自己推post

港獨就好似政治咁、你唔搵佢，佢會自己搵上門

男人塊面要有幾條疤先型

個樣竟然順眼咗

面目全非腳

literally阿媽都唔認得

藍屍送頭

小學同學個老豆

睇到就爽呀
不過都重提多次 支持制暴 但唔希望係主動出手
雖則又會比人屌

低調，幫手拉

做得好

男個單係郁手在先
女依單都係?

唔怪得咁嘈

還原靚靚拳

拉返先

del po

低調d

還原靚靚拳
變返隻污咀狗

Android 如果有連google 好似相都會有backup

將連登當FB？

不推文回覆

福建幫名單： 27.9 更新
1. 盧文瑞 ( 榮利集團 ) 政府工程

2. 蔡冠深 ( 新華食品 ) 凍肉代理、批發、網購

3. 施子清 ( 恆通資源 ) 兒子施榮懷 保良局總理

4. 洪祖杭 ( 金保利能源 0686 ) 賽馬會 馬主

5. 楊孫西 ( 香江國際集團 )

6.陳秉志 ( 磁帶大王 ) 隱形富豪

7. 林子峰 ( 優品360、Union 皮鞋連鎖店 )

8. 高振順 ( 股壇莊家 ) Johnny Ko 菲律賓華僑 ( 精電國際、順昌集團大股東 0650 )

9. 余太 朱健蘭 ( 寶豐地產 ) 北角地產幫

10. 蔡志深 ( 亞洲地產 ) 北角地產幫

11. 楊維 、楊潤全、楊潤基 ( 富臨、陶源酒家 )

12. 林樹哲 ( 南益實業 )

13. 陳守仁、兒子 陳亨利 ( 聯泰控股 )、 關島、塞班島 渡假 將會主版上市

14.林曉毅 ( 佳寶超市集團 )

15. 吳文典 ( 德慧控股 )

16. 王天祝 ( 香港福建同鄉會 將軍澳分會主席 )

17. 香港國際投資總會

18.中國和平統一促進會 ( 香港分會 )
光復香港! 時代革命!

面目全非

低調

agger
拉

下次要剪埋頭髮

香港神獸 勁到呢

My bad
拉

支持合理自衛
同時希望手足記得唔好做先打人果個

笑左

不推文呀

神獸完噴返黑 好似睇落無咁傷

唔望件衫都認唔到

烏咀狗

新屋嶺搞到大家火都黎
集會現場搞事
係咪要比個勇佢

浪費熱門

因為我地之前打不還手縱容左佢地
你睇下第一張相
神獸顯靈前都唔撚識驚

沉未

靜靜地贏
拉

ok大家爽完了
係時候推正經post

拉

關於唔主動出手，如果有一日街上見到721白衣人，認得到個樣，咁出唔出手？對方早係2個月前已出手，如果冤家路窄，出唔出手？（遇到個刻，對方係無出手）

路過見到After個非人樣
依家睇相先知before樣原來係咁
差咁遠既喂

因為以前慣左有藍絲打人, 大家都係叫黃絲唔好還手
縱到D 廢老以為自己可以橫行, 一個打N個

呢單幾時發生，有無片？

到底熱門要幾多個不推文先開始沉

老實算好有禮

唔係件衫一樣都唔認得

唔同咗樣

不推文

想市民鬥市民？

化左妝都認得你呀

個人覺得淨係撕紙的話就唔應該私了
除非佢開埋拖, 咁手足私了, 我冇意見

唔應該用暴力，和平理性先係香港人最大既武器

個樣似係啱啱扑完嘢

善用不推文

笑撚死真喺認唔到

唔太work

淘大果日 自己唔小心跌咗落電梯

睇左兩次先知係同一人

你地好衰啊

你出手嗰陣又唔會刻住反送中支持者係塊面到

識唔識用架on9

點解塊面會黑左唔係用左d油性噴漆下嘛

一路打一路大聲講因咩事打 , 以防有人拍緊片

唉真係慘，無妄之災，希望傷者早日康復

你地無做錯

就用最極端例子講

我支持呀
但唔好亂用認得出就得 同亂用FC一樣
個信用一爛就好難建立
記唔記得之前話叫大家FC 然後個個都自己打句［已/朋友/一手 FC] 但其實當中有唔少水份甚至假野
如果真係好有信心 又有機會我支持 唔好搞到自己被捕就得
721白衫佬 黑警休班警 北角佬荃灣佬點都支持
普通藍絲可以由佢嘅 現捉撕字打人再搞都唔遲

我係咁諗

我意思係兩條友打交有幾咁閒
你想打咪打
點解要用反送中個名黎打

死廢老以為自己好撚型
以前恰鳩啲左膠

無斷手斷腳喎

你唔係真係覺得拉有用嘛？

欺善怕惡 郁手郁腳 搵神獸自衛就岩

塊面黑過鑊黸就係呢種

單對單

成個郭榮鏗咁撚樣

海洋公園happy Halloween玩完出嚟咋

出 但要留意環境

淨係見到黑見唔到紅喎

我睇佢個情景係囉
班白衫佬平時都得罪人多啦
黑社會尋仇唔得嘅
唔好乜9野都入反送中數先得架

你真係信拉有用？

第一張圖意氣風發

下一張圖就已經比人打到懵口懵面

都係果句
召喚完神獸
套裝就無得再用
要換套新先有得玩

呢d撚人真係以為係以前

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

和理非

不殺生 .... 但 也不會 漏網 ......
出來 挑機易 ...... 平安回家難 .....

光復香港 時代革命

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

我覺得自衛還拖ok嘅，如果只係撕紙就唔好了。

豬賓貼咁樣

笑鳥

估計條八婆出手先

仲企得起身你執到啦廢老

已經分唔到師兄你係曲定直

好開心but要低調

所以拉

"這名中年漢突然發難攻擊圍觀市民"
呢句其他POST都無乜見到，有無人知道係咪真??

正啊有時候啲臭閪以為自己女人冇人敢郁佢

其實打鳩佢不如直接踩爆佢部電話好過

你歧視?
我就最撚男女平等
男嘅打得點解女嘅唔打得

一陣唔打埋佢哋又話我歧視

大家手足有晒指引
從不主動出手

依單係問佢做過啲咩唔夠兩分鐘就有人獅鳥佢

抵死

好波

好撚好笑

女既幫佢剪頭髮啦

個個聽到興恰恰仲夠膽去搞事
抵打啦

唔緊要，大家以自己相信嘅方式去做

呢d 係散兵遊勇真心膠黎
唔係何妖請番黎既team

唔應該有性別偏差
話撚之佢
係藍屍兼仆街就要打

低調D

進化之後好撚靚仔

班藍c狗以為我地唔會還手
見一個打一個

D臭閪支那婆仲臭寸過D佬，打

又話無大台
咁邊黎既糾察

有冇可能玩屎尿, 獅鳥見紅好似益左佢地大做文章

唔使估，肯定係，我話嘅， 支那人沒有一個是無辜的

件衫由藍變黃

好開心啊

Push

發難在先
抵啦

Likw😍

呢個佢自己碌落扶手電梯架

依條友6月已經係夏各道天橋到影人，屌！
個時我同幾個朋友，仲有幾位中年人，開哂路佢都唔撚走，最後係成班人推佢走

手足係現場仲記得既，應該會知我講既事實，個時有位大叔差d想打獲佢，大家禁住左佢，因為私了未普及個時

藍

無人可憐你架

幾萬人係到都敢走入去，當自己葉問咩

Wow hoho

感謝義士 自衛 保護大家

依D仆街真係唔抵可憐
即係阿仙奴球迷走去車路士球迷區，大叫支持阿山奴
唔比打死已經叫好彩

Pull

推爆佢

如果人地冇打人嘅話希望手足三思而行
唔對等嘅武力只會令我地變成黑警
撕紙嘅話由佢撕啦 再貼過咪得
如果我地因為佢地撕就打人
咁同黑警拉只係行過現場嘅人有咩分別
千祈唔好將呢種私了變成自己嘅「權力」
因為權力使用不當只會令人腐敗

頭髮長咗

「從手牌攻擊表示召喚怪獸卡『獅鳥』！『獅鳥』效果發動，於回合結束前盡可能喺自己場上特殊召喚『獅鳥』Token!」

「進入戰鬥流程！」

以下開放討論。

陰陽頭

警察們 仲記唔記得你地既初心

蒙面新方法？............

自衛還擊 OK，但千祈唔好亂打人， 藍絲班老骨頭好易畀打死， 到時民意好易逆轉

屌第二張我以為係佢後面完全認唔岀係樣

老人家怕熱
老人家要剪頭髮

完

冇乜問題佢哋都斬到我哋個女手足入醫院啦

依出咩黎

我仲夢見個呀叔鞋都比人掉撚左去對面馬路，神獸掉出黎果陣對鞋仲唔小心掉到另一個叔叔，有手足問叔叔有無事，佢目無表情咁講無野，差小小笑醒

Good job

藍絲都無腦既，你用常理去諗?
正如啲廢老衝紅燈都係慢慢行，覺得你班司機點會夠膽撞佢一樣

唔開post大家點知有手足不斷做嘢？點俾到壓力藍屍？

係唔會危及手足安危嘅前提下，我支持有咁大煲咁大

開頭個得戚樣去到想喊嘅樣

係咪自己跣底

仆街藍屍賤格冷血真係有樣睇！支持合理自衛
同時希望手足記得唔好做先打人果個！

咁你小學同學係藍定黃？

召咗神獸唔駛post上連登,

由得呢個post沉

型到！

師兄岩岩放監？

又喺呢條友，當初7月1都喺見到佢用手機喺夏殼道影相，被兩個靚仔靚女叫停咗，其後扮晒講道理話影一兩張遠景又唔喺影大頭，睇住我影咪得囉，之後放走咗

好後悔無早啲令到佢用唔到相

btw多謝嗰時拎住相機嘅哥哥為咗佢講嘅一句「我唔認同佢哋做緊嘅野」而發晒火咁鬧到個廢老走

睇嚟師兄之前犯左大鑊野
坐左幾廿碌先出番嚟喎

化妝魔法

就係呢啲心態，先會俾人覺得我地好恰屌你老母，諗下啦，撕9啲連濃牆個行為代表啲咩？點解今時今日連地鐵小黃人都敢郁手郁腳？係香港人寵出黎！

係咪我錯覺 好似仆街完後生左

俾神獸懲罰完個樣又幾似功夫入邊個鐵線權

721 811 831

［ 9 2 8 ］熱 門 又 係 一 個 行 動 Po 都 冇

好感動 換轉6月個陣圍完之後都係放佢地走

咁先係香港人黎架嘛

唔好以為和平會得到你想要嘅公義！

為撕理 藍血人

面色紅潤左，啲皺紋冇晒

講緊不是 "任搞不還手",
而是 "用合理" 回應

對方冇出手, 便爆佢缸
便即是認同黑警的濫用暴力的手法.

呢一位女人, 有斬人嗎?

去得現場就預咗有風險
市民應遠離危險地方

畫面不完美
方法可接受
位置需改善

過街老鼠獅鳥治癒好多

Sor 我覺得都幾撚完美啵

足球小將

靜靜地贏…

蔡志忠呀

噴黑咗姐(?)

對比起“鶳”,我想睇剃頭多d🤣🤣🤣

香港市民終於識得合作，一啲人開傘一啲人自衛反擊，好感動

神獸終於長大

撕紙已經係犯法，屬於刑事毀壞，以前會報警希望警察處理

警察竟然選擇性執法，唔拉人唔拘捕，縱容咗呢班人，有時仲反而以非法禁錮拘捕報警嘅市民

呢幾個月嘅不公義，藍絲警察聯手破壞法治，最終召喚咗神獸嘅出現

喺人多及安全嘅情況下，可以先勸喻藍絲離開，如果有人繼續搞事，經警告無效，神獸出手係無可厚非

正呀喂

又係呢條撚樣
七月一號已經見過佢 又係影人大頭 打手足 仲打環時記者 我拍晒片

同一件衫

條女個鼻好似整過

呢兩幅係七月一影嘅

攪錯左，鎖你

槍打出頭鳥

出入平安

真係正宗閪相
以為自己好撚勁啲柒頭

以為藍血大能哂
神獸對眾生係平等既

應驗左「多行不義必自斃」

打環時記者？

佢喺呢個埸合喺弱者一方。冇必要咁重手。

黑社會真係有樣睇，連塊面都show左出黎

仲企到起身 唔夠重手！

傻豬尼既

嚟咗香港幾耐？

我都認到佢，我嗰時應該6點-7點左右喺夏殼道天橋見到佢同兩個中年嘅靚仔靚女嘈緊（好似嘈緊影相問題），之後話唔認同我哋做法，被個靚仔屌到佢傻鳩咁，最後喺我哋睇住底下影咗張由天橋影落去，影唔到人樣嘅相就放走咗佢

btw你呢張應該唔喺7月1嘅？
我記得7月1嗰時佢件衫有個袋喺心口，用嚟裝佢部死人Samsung

我影架 七月一號 相機有晒record

藍屍冇錢買衫

可能我記錯咗佢件衫，但肯定喺同一條廢老
當時我後到，唔知佢喺咪影人大頭嘈，早知喺咁就唔應該放虎歸山

佢成個強姦犯咁既樣 唔鶳都想打佢857穫

推到有鶳旗

今時今日仲有人唔信神獸走黎挑機

打女人真係小心啲，因為打婦孺細路係文明社會好惡厭行為
尤其傳到去國際就唔係咁好啦

地下冼，叔叔要休息吓

贏都未撚贏到d乜就學人講權力乜柒
好心你啦

義剪唔好 報仇係我哋啲絲打身上就慘啦

拉
求讓時事台位比行動post

因為長年有差佬縱容班仆街先咁惡

使唔使每次都要有手足犧牲
比佢地斬
我地先郁手？

好啦 又有前因
班仇恨乜乜 權力乜乜嘅弱智係咪開心d

ON9 爆眼強姦唔撚慘得過剪頭髮呀？

呢啲叫性別平等 藍絲識條鐵咩

冇聽過傷心到變形咩

上次和平放佢走
未有今次 我諗佢無下次
呢d屎忽鬼以為香港人 得把聲
邊敢打人

老母都唔認得

幾好真係低調得嚟又不失霸氣

位男士出手先, 完全冇意見

那位女士: 說 / 會 / 有 斬人 嗎?

支持 支持~ 鶳

打環時記者

咁唔小心呀 天氣咁乾都跌到咁傷

藍絲集會
一樣有黃絲女仔比人無辜咁打
藍絲一樣無出返聲屌自己人
唔好道德撚上身
去挑人機 就無無辜呢樣野

前線請留低你嘅DNA!!!

幫佢黎個404中間分界

笑到我停唔到

Black block極致 成塊面都黑曬

屌fa仲救乜春

First aid 都應獅鳥

可能因為突然覺醒成為左黃絲

扮救好啦 行埋去扮問兩句

非常時期非常手段 唔係等你班撚樣當人流

這麼欣賞 藍絲 的做法,

便改去 學做藍絲 吧!
還有很多其他著數呢!

你未係囉嘈

打藍絲唔洗講原因

黑面神

嘩 唔同左樣

講道理, 講唔出

便避開話題, 轉做人身攻擊

這是標準藍絲做法啦

0

我上面未講左 係你無point屈我要去做藍絲
你份人都幾得意 睇下你自己講咩先啦

你老味
D鬼7月頭先開post
最鍾意扮和理非 扮中立

由十三拳唔還手，進化到依家，畀啲掌聲大家

打人前個樣得撚戚到

唔係現場唔清楚，但係若果人地純口交無出手，靜靜地贏啦。

依家d畫面開始唔靚，你地諗下，人地係咁來送頭，分分鐘就係求多d獅鳥相擺上網。仲要打埋女人。

枉你仲自稱愛你一萬年

認同巴打
唔用返那渣招點夠佢地鬥
班藍絲根本冇道德底線

原來係慣犯

之前我是回覆緊 :

藍絲集會
一樣有黃絲女仔比人無辜咁打
藍絲一樣無出返聲屌自己人
唔好道德撚上身
去挑人機 就無無辜呢樣野

以上文字, 不是在 學藍絲 的做法嗎?

實在不應將自己的水平, 降到牠們的層次呢

唔好打飛機喇
推行動post

好似海洋公園d鬼妝

只是 "撕紙", 實在唔使咁重手

對付女士用理髮師 好過打佢

有冇見到啲藍絲講道德理性呀
你咁想做耶穌點解唔第一時間衝去俾人打呀

無端端打人
之後自己廢
人地自衛還手仲打輸埋
呢啲叫抵死同 7
完

係唔係同一個人嚟架 樣都唔同埋嘅

不完美 但可接受

藍屍都有送頭嘅

個變化大撚到 笑撚死

藍絲 斬緊人既時候
斬緊女人既時候
過幾個月 仲係拳頭交
你訓左幾個月呀
仲未降到呢個層次
唔洗扮聖人係度譴責

要企道德高位好易
好似林鄭咁 有人出黎示威
都可以譴責成暴動
你未贏哂囉

又想藍絲扮中立
：見到蒙面暴徒好驚 見到警察安心d

收皮啦 行街啦

手足做法不完美 但可接受

Zaku2018五毛嚟

五毛嚟

我地貼紙渣 斬人唔重手？

個表情

抵啦 藍屍廢老唔係無辜

昨天那位女士, 有斬人 嗎?

將軍澳 貼紙 比人斬 你唔知嫁
你唔係住香港嫁
咁雙重標準既

都好傷下

應該用藍藥水淋柒佢

條慣犯打撚死都唔可憐

神獸

你問過地區牆友手足未

日日貼牆驚比人打, 驚比人吹雞, 影大頭, 篤灰, 報狗

你貼過野未? 次次比人圍, 受傷事少, 比狗抄牌事大, 仲未計經濟損失

你知唔知幾多人驚比人清算改左凌晨先做野?

你知唔知你而家見到啲牆係用生命去硬食各種風險?

如果你比撕紙狗搞完又覺得冇野, 咁你可以企道德高地啦
如果唔關你事, 又見到有人做dirty work
請坐定定, 開恆冷氣, 準備花生, 收皮

Laughed

咁都叫傷
佢仲好生猛啵
行得走得

明白你好深刻 "將軍澳"

"昨天那位女士, 有斬人 嗎?"

但一直也在傾 昨天 啦

理L得你，係藍絲就打，理你雌雄同體都咁話

咁就重手啲喇
行得走得
轉個返嚟唔係撕紙
喺返嚟斬手足
喺連登大字冇用架
佢大字瞓喺地起唔返身先有用架

無穿無爛 下次夾手夾腳丟佢落海點睇

我傾緊你雙重標準呀 三毛

藍絲搞集會，都有連登仔話要去挑機㗎

仲有一樣好重要既野，就係冇片比人睇。呢樣係好大進步

條友自爆，好好笑

健身界幾時助養神獸

建議幫佢地轉轉髮型
剃埋條眉

女人就發動理髮師技能啦

仲企到起身

下次重手d

既然警察執法不公

係你教我地召喚神獸

拉
雖然好爽但低調啲好

討論完未呀

依家d活動po推唔到上熱門呀
仲理神獸

獅鳥完
個個藍絲靚仔靚女晒
成個人都正氣左

開頭好然串

pull

撕紙狗都要教訓啦
唔通任佢撕咩

Well done

係除暴安良

神獸並非凡間之物，
世人多疑，
不需常常顯靈！
以免犬群放蛇圍捕之！

可接受

無人講佳寶嘅

我愛黎明 我愛黎明.jpg

成日ff自己係沉默大多數

有神獸出現都去
定班人真係唔知之前有人比獅鳥攻擊

拉一拉落黎啦 唔洗咁高調

大塊人參

神獸：You are all equally worthless and useless

可以再重手d

依家神獸顯靈tvb都廢事報
我位藍絲老母見到都覺得現場藍絲自己on9
咁多人仲去同人嘈博打

醫返晒藥費，建議人道毀滅

好感動
香港人喺呢三個月嚟
一直進步

低調啦

踢出我天地

擾攘約20分鐘
又係左膠想累事

今次做得好，男女都有懲罰

不完美，有待改善，應該加埋義剪

RIP

神獸好嘢。

一堆垃圾

係bo

藍屍應該知道
受中囯 應該去中囯

我覺得召喚神獸
已經係便宜左佢地

中囯人一定要死！

bill jean個妹

lolly jean

左膠發現案

噴面好正

戇鳩你咁樣講
其他俾人私了嗰啲都冇斬人啦
咁係咪要斬左人先打得
我宜家係講緊如果真係要私了係唔分男女
如果佢哋係有顧忌男女嘅話
就唔會女人都照打女人都照斬

我認同佢係唔小心仆親

支持男女平等

Joker fans?